［ 7月新番 ］ 進擊的巨人 Attack On Titan 第三季（2）

STAFF

自從超大型巨人出現，人類的和平與幻想被打破的那天開始，艾倫·耶格爾無盡戰鬥的日子就未曾中斷……。毫無抵抗之力，眼睜睜看着母親成為巨人的餌食，發誓將巨人一個不剩地從世上驅逐的艾倫。但，在殘酷戰鬥的途中，他自己也變成了巨人的姿態——。為了奪回人類的自由而驅使巨人之力的艾倫，在席納之牆的史托黑斯區與「女巨人」交鋒。這場巨人之間的激烈戰鬥，由艾倫艱難地取得了勝利。即使如此，艾倫以及人類也沒有休息的時間。下一場戰鬥已經宣告開幕。面對逼近羅塞之牆的大群巨人，人類將如何對敵！？

原作：諫山創（別冊少年Magazine連載／講談社）
總監督：荒木哲郎
監督：肥塚正史
系列構成：小林靖子
角色設計：淺野恭司
總作畫監督：淺野恭司、門脅聰、山田步
助監督：田中洋之
動作作畫監督：今井有文、世良悠子、胡拓磨
美術設定：谷內優穗
巨人設定：千葉崇明
道具設計：胡拓磨
色彩設計：橋本賢
美術監督：吉原俊一郎
3DCG監督：廣住茂德
3DCG製作：籔田修平
攝影監督：山田和弘
編輯：肥田文
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之
音響效果：倉橋靜男
音響製作：Techno Sound
動畫製作：WIT STUDIO

CAST
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
約翰：谷山紀章
亞妮：嶋村侑
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
柯尼：下野紘
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
尤米爾：藤田咲
里維：神谷浩史
艾爾文：小野大輔
漢吉：朴璐美
漢尼斯：藤原啓治
©諫山創・講談社／「進撃の巨人」製作委員会

PV

7月22號開播

上post

今集斷手貴配艾倫真係世界級
果種濸桑既聲線 加埋啲畫面
完美表達艾倫當時既無奈

如果今季係年番就好

年番又保持唔到咁高汁
同埋今季個尾我諗大家都會好滿意

古有冷飯王 今有龍顏大悅

LM

係MY TVB睇到第7集 估佢唔到王族有咁既技能

超緊張

呢條友講野個語氣好撚似d細路扮大人
諗起急不及待想好好玩玩了

分分鐘係同一條友嚟

天啟先生

俾人講兩講就信到十足咁，好彩女神冇佢咁蠢

女神一拳打落去叫佢收聲

留個靚名先

上季最尾斷手貴見到漢吉斯大叔死
個段哭啌都配得好好,睇到我眼濕濕

新po lm

今集真係好正
諗住女神唔係咁蠢咁都信啊
好彩 過肩摔型到呢
仲有澤野d bgm
雖然我唔係幾like 果位Laco

好彩仲有人記得冷飯王條垃圾

女神假假地都叫當過兵

佢係主角之一，點會唔記得

留名

韓吉真係死左 ？

呢個畫面真係好有趣

冷飯王有幾耐冇上過水
仲成日改名，最後佢係叫「能夠大使」

新post留名

我要提示！

戇撚鳩大使

條友應該俾人bam咗，好似係d打手嚟。

條傻閪之前唔夠我串，走去起我底揾返哂我開過既POST想拉埋我一齊死，哂鳩氣啦

嗰陣條友喺漫畫post洗版洗到黐線，真係望少個post一個鐘都接近百個新留言，但十有七八都係佢放埋啲煩膠圖

「能夠大使」《「我係王師奶」《「冷飯王」

今集好拖

點拖法

D劇情真係痴L線 完全估唔到
本身冇睇開動漫 依套我追足3季

點先唔拖

睇艾倫叫女神食佢睇到有少少眼濕濕

聲優真係好勁

cls 首歌hype到

bgm同ed正撚到

F.1最壞係我同凱婷

其實兵長呀叔有無讓佢

條友一定未撚睇過漫畫

你連啪兩支巨人針都唔敢

一次過追翻7集，留個靚名先
btw , 既然奶一奶啲藥水就可以變巨人既話，點解雷斯王唔叫女神直接飲而要打針？

佢唔係飲，而係D藥水掂到個咀傷口

等我重睇多次先
但係佢依個接觸藥水既方法，同注射形式後所變成既巨人係咪會有差異，我見臨尾雷斯王後大隻到頂曬天花板

好有可能 變成咁係會直接燒死艾倫
冇乜可能食到佢

黎緊會講

當年睇漫畫果陣好多人都因為呢點拗左好耐

有最新一集未

依家日本先做

睇完生肉，覺得今集有唔少畫面構圖好怪，同埋搵到有啲bug

睇完最新一集，諗返前幾集有唔明
想問殺女神老母個班人係咩人黎？
艾倫老豆D人？但點解要放過女神同佢霤斯？想殺埋女神個陣點解雷斯有SAY可以唔比殺？

艾倫老豆殺
雷斯好彩走甩,女神果陣根本唔係道,點殺

前幾集有講女神老母比人捉住割喉
臨死前仲係咁鬧女神（女神在場），仲問雷斯「和說好的不一樣」
之後班人想殺埋女神，比雷斯制止左

睇錯你問乜

搞到好想追漫畫

大隻到要拖地行

亂估. 因為直接舔巨人藥而唔係打針 搞到巨人基因變異

或者一係就好似上集雷斯咁講

佢自知身體問題唔可以打巨人藥要由女神擔當責任 上集仲估佢自私先咁講

雷斯話呢枝係最強巨人既藥
跟住打完出黎變到大隻過超巨大
kenny都話：睇黎雷德都係對巨人一無所知
應該話佢以為大隻就係勁

今集先講要女神做女王
漫畫係比兵長迫做女王
仲話唔滿意可以成為女王之後打返佢

又係啲緊張位end
果個奧xxx區姐係wall sina北果個城市？

我見到有隻火雞係map上面

火雞巨人

女神好似越畫越靚

kenny殺架
薩內斯都在場咪即係中央憲兵班人

邊到有熟肉睇

想問下阿撚變左晶石巨人之後點解兵長佢地會救到佢出黎既？佢地啲刀唔係劈唔開晶石嫁咩？

dmhy

咩bug?

之前都有集有bug
兵長飛入酒館爆門
之後kenny來到,個門仲喺到

好問題
我都想知

動畫黨完左今季
有興趣的話睇返漫畫的王政篇
有d位改左

係喎 第一季劈女巨人 劈到刀都斷埋都劈唔開

三笠：你做咗王就可以打柒個矮仔

斬擊無效咪轉打擊
用刀柄慢慢鑿

我都認得有bug

漫畫商會會長講完呢句就死, 之後女神兌現承諾, 個意境好d

艾倫老豆食左女神家姐,雷氏家族個陣點解唔暗算佢? (eg:凱尼部隊+麻醉槍)
反而由佢過正常生活

睇返動畫用刀柄鑿開救艾倫
漫畫就無講

真係要解
可能三笠同讓鑿左好耐,硬但未去到女巨人級數

要搞清個時序
爆牆-》老豆搶巨人之力-〉老豆比艾倫食
三件事係同一日進行
更何雷斯根本唔知係乜水黎搶巨人之力

我記錯,thx

艾倫變身咬果粒咩黎?

自膠 岩岩見到太心急就上左黎問

見到隻超大大型巨人我仲以為睇梗甲鐵城

啱 改呢點真係太過份 明明記者同會長個part先係精華 但cut到仆街

但之前好似無講過艾倫練習變晶石wo
定之後會講返？

有講

動畫邊集？
真係無咩印像

唔記得邊集，有幕講艾倫做實驗體力用晒，變咗外置巨人，韓吉仲叫手下幫手畫低佢個樣

唔通自己睇少左集咁撚on99

咪就係笠笠笠鑿得開啲晶體
唯有解釋係未經訓練，未係好硬，但又夠擋冧天花，所以結論係⋯⋯有bug

另外咁大個範圍夷為平地，佢地去邊度咁快搵到有車又有馬 漫畫太耐之前睇唔記得有冇講得咁detail

佢話個樽寫住‘鎧甲’
應該同阿妮嗰啲結晶有分別？

求解答

貴族內閣派肯尼去
佢地既態度係 喂大佬,雖然雷斯係王,但你唔好搞三搞四留低啲蘇州屎要人處理

三道牆夠係巨人硬化造出黎, 咪又係冇水晶咁硬, 個硬度應該係有唔同

阿妮係九大巨人之一 水晶質量應該高好多

到依家都唔知硬質化能力係要食藥水先有，定係既有能力。

我會咁認為
因為艾倫分散左結晶去支撐個洞穴
所以硬度唔及得上阿妮淨係集中包圍自己
又或者其實艾倫自己有意識出返黎
但係三笠心急幫佢出黎先鑿埋一份

九大巨人咩黎

thx 笠笠笠笑左

"佢地去邊度咁快搵到有車又有馬"
睇返今集約9分鐘,可能係團長派左一小隊去帶馬同車去會合兵長,但無講
漫畫我都唔記得

唔係好明
雷斯同個女人生左女皇
果時雷斯5個仔女都死哂
點解仲要派kenny殺兩母女

個洞入口有個網，仲有守住，轉個頭就可以去到艾倫果度

咪影左有另一條路,只係一開始比對方封住左

個時都未冚家產

同堆既然一早知道艾倫識變巨人又係葉加個仔
做咩唔一早捉走佢？

想知咩黎睇返第二季既ED

你究竟有冇睇架

成日借D倚劇透

我以為係出路
佢封住左，轉個頭又入
好兒戲

雷斯變巨人果陣撐爆個洞穴,果個位啲木就散哂

巨人post真係乜人都有
自己冇睇/睇漏然後衝出來話劇情有bug
固執比較動畫同漫畫唔同之處，然後屌動畫
最仆街都係啲劇透狗，用盡各種方式劇透

今集cut左好多，兵長迫女王登基果段冇左，如果想原汁原味，奉勸各位要補返漫畫

所以即使巨人係我最鍾意既作品，覺得有地方好似唔多合理都唔可以講？

睇漏無咩大問題
我都會挑剔,因為鐘意就想套野無咩BUG
今季咁多漫畫同動畫比較,就係現時漫畫的鋪排好D
前兩季都無咁多比較

認同劇透唔好

王政篇就完
女神係咪無機回會俾人掟石仔

頭先又重睇第二季6、7集，真係世界級 唔知黎緊瑪利亞之牆奪回戰有無咁既水準

可能會係劇透

諗清楚先好㩒

問題在於你嗰條問題係你睇漏,唔係唔合理

唔係睇漏，係睇完唔記得，就算鍾意唔代表要背到啲細位出黎架喎

ok當我睇漏，已經補睇返，佢地來回教堂都有西瓜同阿妮室友在場，幫拖搵馬同車好合理，但動畫cut左佢兩個，佢地咁快係撻爛地度搵到交通工具咪唔係好合理囉

唔知有冇劇透 慎入
其實漫畫有講過
當時冚家剷之後羅德係隱瞞件事
到艾倫第一次變巨人先講出黎
所以中央憲兵係唔知女神係唯一血脈
佢地只係受王政議會命令當女神兩母女係醜聞要清除
而羅德隱瞞既原因係為左保留自己既話事權<--呢點我都唔係完全理解

咩呀，乜唔係上集定上上集已經影住兵長佢地係騎馬坐車趕去教堂咩？
之前佢地攻入軍營都係騎馬車架啦

我知呀，我意思係佢地既然冇預計隻巨人係大得咁誇張，咁啲馬鎖係咩位置先唔會被冧地整死但又短時間內搵得返

韓吉受傷姐，無大礙

追到最近呢2集覺得好on9
雷斯個女比佢說左咁耐,一直都好似洗撚左腦咁,
之後突然間就180度轉變隊番佢老豆轉頭
只能夠係話劇情需要
艾撚又係,比人綁撚住之後一直係度掙扎,
然後突然間就話自己心甘情願比人食
個kenny由以前反雷斯,到之後唔知做乜9做左佢條靚,
跟住又突然間話咩想睇戲去界9艾撚,
D人物轉變亂9咁黎

另外我想問到底雷斯拎左原始巨人之力之後會唔會自動比原始王洗腦?定佢可以洗人腦但佢選擇因原始王果套?

利申:冇睇過漫畫

追到最近呢2集覺得好on9
雷斯個女比佢說左咁耐,一直都好似洗撚左腦咁,
之後突然間就180度轉變隊番佢老豆轉頭
只能夠係話劇情需要
艾撚又係,比人綁撚住之後一直係度掙扎,
然後突然間就話自己心甘情願比人食
個kenny由以前反雷斯,到之後唔知做乜9做左佢條靚,
跟住又突然間話咩想睇戲去界9艾撚,
D人物轉變亂9咁黎

另外我想問到底雷斯拎左原始巨人之力之後會唔會自動比原始王洗腦?定佢可以洗人腦但佢選擇因原始王果套?

利申:冇睇過漫畫

*跟

你係咪一邊玩手機一邊睇架
艾倫一開始掙扎係唔想女神同佢一樣變巨人去食人
放棄掙扎係因為佢相信左女神老豆既說法

Kenny 果part就冇得講，篇幅所限
一d背景，動畫skip
界鳩艾倫係要佢變身，
變身做巨人既條件要自殘/受傷

一直都唔明羅德•雷斯點解可以變到咁巨大，明明只係舔嗰少少巨人藥水

洗腦個part ，之後會有解釋

因為係 最強巨人藥水

咁其實羅德其實係真心想女王驅逐巨人

Kenny下集會講 應該
呢一part都好重要 一定唔會cut

kenny想埋雷斯身搶藥水變巨人, 跟住雷斯話唔係王族變黎都無用咪反返戈囉

Kenny背景之後會講吧
漫畫都係後面先講返

有無得睇返

有熟肉食未

岩岩先播完生肉

今集正撚到

link?

我睇生肉
聽朝dmhy應該有

其實羅德都係悲劇人物

被迫認命

斬肉碎果度個個真係好似識飛咁 好誇張

密集恐懼症

嚇死，仲以為動畫會skip肯尼回憶嗰段

隻野係幾核突 果3個細路唔知會唔會有童年陰影

射左成日波可以唔洗放工先睇巨人

我無密集恐懼症都覺得隻巨人好噁心

今集我覺得幾正又流暢

個頭橫切面同CT scan一模一樣

動畫呢幕做得正好多，加埋跌內臟位
漫畫畫到塊面如隻明王咁

第10,11,12集標題

傍觀者 重記得嗰時睇漫畫睇到眼濕濕

女神今季好正 又弒父、又自認壞過凱婷

有睇漫反而無依種感覺
唔明地方 全部都有解答到 因為動畫同漫畫次序唔同 下集應該會解釋
加上D動機位幾乎都理解錯 睇落又正常 唔講都唔覺

下半季13開始應該集集都正到抽筋🤤

有冇知 肯尼個友人漫畫邊一話出過?

唔知點解我冇印象有睇過肯尼呢D回憶

有一話成集講佢

雷斯王同肯尼背景唔知做乜撚
有冇人透下

凱婷係邊位?

F.1女仔最壞係我同凱婷

下集應該講啦
友人我估係雷斯細佬
前兩集雷斯話佢細佬係市井執佢返黎用

今集睇到好感動，但隻巨人 第一眼睇嚇親

仆街,上左咁多年兩登而家先知
食兩枝煙都唔敢

短腳大叔

點解可以咁好睇
有冇手足可以做完12集之後扑暈我

艾倫知講錯野個刻個樣

今日好正

集

艾撚揮拳打空氣個到 笑到我

點解唔吹雞叫班冇腦巨人黎圍佢 順便-少冇腦巨人數目

就係試過 但發動唔到
另外就算發動到 都唔會有巨人黎 因為係牆內

點解呢種非九大巨人
巨人化之後會有本體? 仲話唔斬本體就會復原
係咪我要重睇

咩係九大巨人？
唔係不嬲後頸都係本體?

唔洗理佢,佢想借啲易劇透

劇透左D咩?
唔係一直講緊斬後頸係致命一擊
艾倫個隻智巨收係後頸先叫本體

女王好正想un

數字都出埋都唔係劇透係咩

劇透撚係永遠都唔會認自己有劇透或者想劇透

( Show Blocked User - 張信哲 )
又一隻陰濕劇透狗

金毛女王係咪拎返D記憶?

收皮啦垃圾劇透狗

佢掂艾倫d 背肌個陣咪拎番

呢季啱啱好到戲肉就完？

我都想知喎, 牆出面d無意識巨人後頸就得舊肉,個隻超大巨人就仲有雷德個身體係到
不過我都係覺得劇情需要

動畫整到咁血淋淋好正，希望會快啲接住出埋望到海之後嘅部分
同埋有動畫一星期一集，漫畫個邊又無等得咁辛苦

如無意外

重睇
邊到有雷德個身體
只係表示殺左雷德咋

艾撚 話短腳大叔 之後驚一驚係咪因爲 兵長係佢後面

奪還作戰之夜
之後應該有新op

知撚咩 比人話劇透

咁你事實係劇透

講左啲動畫未做到嘅野，一係預知未來一係劇透，不過都冇可能係前者

劇透完仲想扮無辜，啲劇透撚真係痴線

係

有人喺簽名會度問過作者兵長介唔介意
作者話當兵長知道艾撚將短腳大叔聯想落自己度
佢有啲受傷
仲話事後有同兵長道歉

兵長會受傷,兵長都有弱點

我覺得兵長個樣都唔似大叔

含劇透
the reluctant survey corpses

劇透就好似中奇行種伏擊,睇睇下留言先知中左伏

會唔會係呢隻革命の夜に
linked horizon新碟嘅歌 好有op feel

講緊阿妮外傳一開波嗰段？

Red Swan full ver 現場版

亞妮外傳有獨立整動畫出嚟，連同三笠

唔關事,你睇多次女王斬個下,你見到雷德條屍咩

無腦巨人後頸-唔會有肉體,人同巨人融合左,大概只有中樞神經(應該得返意識,仲要沉睡)
(HANJI之前做過實驗話,無腦巨人後頸係冇野)

智慧巨人後頸-成個人係度

斬本體,雷德痛, 可能係最後一刻雷德痛醒,然後就回憶走馬燈
女王咁岩接收記憶

兵長個年紀係30前半
只係生得童顔唔似大叔 但年齡係大叔

越聽越正

明了，自
我好鍾意呢段，嗰時睇到眼濕濕
而且

你岩,個無腦巨人已經無左雷德個肉體,只係話俾我地聽女王斬中左佢d神經

巴打識貨 佢首歌一出就愛上左,搵返當初睇佢個種熱血同感動嘅感覺

唔講唔知兵長30歲
仲意圍同艾撚佢地差唔多

阿卡曼

啲立體機動裝置 係咪直接射落去啲肉到

其實兵長同女神生仔 再食埋艾撚係咪可以製造最強人類

個樣好獵奇

點解無人諗到整把大劍畀巨人化後的艾倫

有guitar solo了

"點解無人諗到整把大劍畀巨人化後的艾倫"

我諗資源缺乏?
次次都要有team人運大劍standby
大劍+艾倫會變真三國無雙game

btw,漫畫黨應該都知原因

呢3條友會唔會又係伏線會出現返

動畫製作組好撚狗 特登慢慢ZOOM埋去兵長度

呢套仲靚過果套京紫

呢到漫畫得個細分鏡
真係完全冇留

哈哈哈

睇漫畫唔覺咁好笑 動畫笑撚死我

話說喺作者一問一答度
有條問題係兵長介唔介意自己嘅高度
個答案係介意

兵長呻過, 你地班友仔淨係識得長高

漫畫黨應該都知大劍不是夢

呢首新歌真係好夾

集集都高潮

即刻喺iTunes store買左
同時訂埋實體single送兵長特典

做到望海，有排喎

好正丫

佢有個full version就好啦

係就正啦
王政篇後漫畫個幾集我覺得可以封神
動畫咁快有真係不得了

一開波就影住艾撚望海
Blu ray 個schedule又有人計到約24(定25 唔記得)
所以都幾肯定
好期待打後嗰篇

嗰part 係高潮位
最想睇嗰一part
睇漫畫都起晒雞皮

如果咁快有得睇動畫就好

咁多首op最熱血一定係紅蓮座標
不過係電影版op應該無咩人聽過

陰D陰D喺度劇透

Perfect

請問第三季係咪已經定咗有廿幾集

即係會去瑪利亞之牆？

Show Blocked User - 春泥
又一個

雷斯巨人真係好好好嘔心，起晒雞皮

係，好撚核突

動畫打佢呢幕好好睇，想得閒重溫返但真係好密集式恐懼😓

岩岩去重溫番漫畫到底係點畫個橫切面，發現當時因為黒白關係又得兩三個正面，所以完全冇去想像過到底有幾核突

其實我唔係話覺得呢集有咩特別好好睇，只係我一諗起隻野就會毛管動 同當年睇dark knight隻Two face有d相似

動畫去到呢個階段都好滿意

有熟肉未

吉克終於出場
咁搞法要等到幾時先睇到海
今季有幾多集?

溫馨提示 猿巨今季唔會開名住
漫畫黨朋友請顧及動漫黨感受

猿巨人真身咁似阿撚老豆嘅

呢集真係好好睇
動畫好仔細咁做到兵長嘅心情/表情變化

下面含有今集劇透 未睇嘅自己迴避

之前喺作者一問一答度睇過
1.兵長個心入面一直以為Kenny係爸爸
點知原來係阿媽嘅哥哥 佢個表情好明顯係受到打擊

2.兵長細個嘅時候為咗俾Kenny讚賞
所以好努力咁學習「力量」
但學識左「力量」之後反而令到Kenny離開
呢件事就係兵長心入面鬱結咗30幾年

係動畫

啱啱係Twitter見到
話NHK有機會播到10月7號共12集
剩低嘅19年先播

有劇透討論區架

利申動畫撚

子安配

希望唔好分割出
Diu你又要等多幾月，明明已經期待緊新op
好似第一季出總集咪算
係真嘅話1月再見

咁短時間官方應該唔會唔公佈 希望唔係

我之前係fb見到 唔知係咪就係呢個呢

分割出，on9?

女王終於打到矮仔

4月果時又話有24集 我唔想做人喇

屌你唔撚係呀

屌唔撚係掛
有冇人10月7扑暈我
遲啲再叫醒我

千撚祈唔好係真呀屌佢

其實好合理,之前都傳過Wit Studios既第1,2季重要既外包合作夥伴Studio Wanpack汁左

Wit Studios需要自己做哂成季,避免質量下降咁勁

斬開就最好喇,之後大戰狂崩就真係ON9喇

推遲一季啫

之前又話凱尼好勁
其實又唔係真係好勁

勁在殺好多憲兵?
又話同等於敵方有兵長
但出現的戰鬥都係輸,上風都未有過

你話同兵長打到勢均,之後中計輸都好呀
感受唔到佢有壓場感,話晒都係阿克曼
佢的出現只係交待兵長同初代王的過去

漫畫早期畫功「有加乘」,唔覺核突

Kenny老啦應該
加上兵長自細受訓
超越佢都好正常

其實應該係兵長太屈

Dklm點解改做三笠idea 明明漫畫係會長先感受到個種革命帶來嘅殘酷同傷心

好撚正 仲要叫阿妮醬

一 佢年紀大，戰鬥力已經唔係全盛時期。
二 「敵方嘅兵長」呢個說話正正就係兵長自己提出。佢嘅估計係出於以前細個同肯尼相處嘅印象。
三 等調查兵團警惕自己，唔好輕敵。唔通兵長喺戰場上面直接話肯尼水皮過自己咩，緊係要形容得威脅大啲。

好想睇落去

最尾鎧巨做乜訓左係到？幾時既事

對白咪交代咗原因囉

作者講過兵長都坐3望4 Kenny就更加唔洗講喇

回憶回都咁高質 d光影作畫靚到真係近年最top咁剩 無限金錢

不如夾錢比間公司整埋果12集佢

缺人手整唔切啫,寧願佢遲少少播都唔好高潮先崩

買BD咪夾錢囉，你買左未

望下隔離變左3d世界

知唔知整1集動畫要幾多錢

想知Yumir咩環境多啲

唔係咁都估唔到吓嘛

凱尼臨死前話明白 王點解要跪佢 咁即係點解

建議你睇多次，認真lun下啲對白

同吉克隻揪，輸左

所有人都係某一啲野既奴隸,王都唔例外.

你好似真係當卡通片咁睇，睇完d公仔就算咁，內容乜撚都唔記

艾撚係因為俾雷斯同女神一齊拍背脊，兩個王族血統既人接觸佢，令更多阿爸既記憶出左黎，同雷斯講既野完全吻合，覺得係自己阿爸殺人全家在先，搶人地巨人之力，搞到王族失去坐標之力，本身以為自己係拯救呢個世界既英雄，點知原來係阿爸搞搞震，當時嗰一刻艾撚覺得，如果唔係阿爸殺人全家，雷斯已經搵人繼承坐標之力，繼續初代王既意志，維持呢個樂園，超巨同鎧巨就冇咁易攻入黎，就唔會搞到依家咁亂

有D人睇故係唔撚用腦
全部野都解釋哂可以完全理解錯哂

同埋諫山好鐘意放流料，故事裡面既角色冇上帝視角，講既野唔一定係事實既全部，所以有D人睇唔用腦就信鬼晒

我唔知有冇理解錯
就係歷代王都俾初代王控制住
初代想做神多過救世界
所以一直以來都冇王出黎救世界?

因為未有超巨同鎧巨破壞牆之前
牆入面的確係樂園

咩叫救世界先，
初代王認為洗曬人民既腦，用牆隔離佢地，入面就係和平既樂土

咁點解又畀d士兵開一條調查兵團出黎目標係搵真相?

因為初代王心明人類係追求自由嘅動物 一定有好似團長 艾撚咁嘅人

一,人口控制
二,唔怕你知道
三,滿足人既好奇心,同埋顯示一下政府有做野
四,通常勁人唔會去做調查兵,佢地連普通巨人都未必打贏,談何知道真相
(斬巨人既技巧,都係靠人命換返黎)

呢樣我要再翻睇

因為我唔太確定調查兵團係偽王班知情濕鳩成立出黎定係初代王成立

不過就算初代王成立出黎，因為坐標之力，無論調查兵團查左d 乜，佢都可以輕易再洗多次艾爾迪亞族既腦。

想買, 有咩網可以買

AMAZON

想問下點解雷斯變左巨人唔食左艾撚？

輕鬆劇透

奇行種

二）根本唔係出現一個特別不可抗力因素先會先道世界真相 而且真相就算俾你一口氣知道都會痴線

三）仲可以人民對人民將人民對王政不滿投放去稅金小偷調查兵團身上

王政或成最大贏家！

如果唔用腦睇 有幸出到下季應該更多呢啲人出現

講佢幾時既事？

點解會有人唔明kenny 嘅轉變
今集講到好白啵
第一佢冇諗過個巨人實力咁勁都唔殺佢
反而跪低求佢
咁有大將之風令到佢地成為咗「朋友」
而渴求力量嘅佢同樣都希望好似烏利咁
擁有顆仁慈嘅心
並唔係佢真係咁好人
而係佢好奇自己變唔變到咁
所以佢幫雷斯做野
已經係謀住巨人之力
同樣雷斯亦知道佢嘅諗法而利用佢嘅實力
所以後尾當kenny知道咗只有王族血先用到「號角之力」
就覺得自己比人撚狗
亦都知自己嘅夢想冇可能實現
於是咪自暴自棄唔再幫雷斯，幫艾倫變巨人同女神隻揪

如果果時王家仲有座標之力應該保衛到Wall Maria
睇動畫暫時睇到3巨人個任務係為左搶座標之力
破壞城牆想逼王家巨人現身
但係比阿撚老豆打劫左

係
所以咪要做臥底 搵座標 再時機搶返去馬萊

無所不用其極

好撚勁喎，睇完漫畫再劇透好叻叻呀

除左馬萊依兩隻字
我以上有邊句 係 動畫無出現過？

咁你用下個閪腦啦，動畫黨會唔會知你講乜春呀，講啲動畫未出嘅野一係有心劇透，一係想人讚你叻叻囉，你係有心討論就唔會講啲動畫黨唔知嘅野啦

劇透撚新招：除左劇透個Part之外有邊句係劇透緊

kenny有立體機動裝置打唔打得贏烏利

佢比人捉住果到有立體機動裝置都未必有得比佢飛

諫山唔係放流料，而係避重就輕，誘導觀眾、讀者將前因後果推敲成諫山想佢哋中伏嘅點

咁你馬咩萊呀 係咪劇透呀

笑死

真喺集集畫風唔同

上一頁仲有人劇透左XXXX
但無人屌

最後咪又有人串返佢囉

對付劇透撚方法，唔好quote，完全封鎖

第一集
3：24

個啲畫面出齊未？

Levi squad
2x12大叔死個啲花
光頭仔條村

仲有個啲係幾時

貴族服可能係暗示政變成功？

唉屌

咩事?禁播?

三笠篇幾好睇

又要等

今晚播打風消息停播

屌..

樂園？
咁恭喜你身處香港呢個樂園

做乜鳩

無得睇點算呀屌

畫唔切攞左風黎借橋?

咁遲先講

共產黨未完全赤化，香港的確是樂園，但習慣左和平，俾人侵略就後知後覺

直至那天，人們回想起了在他們支配下的恐懼。

屌我唔想劇透啊 做乜撚嘢 反共反上腦
利申支持港獨

甚麼鬼動畫來的

工作細胞都唔知

諗著唔訓去DOWN新一集. 原來停播

難得放假可以即刻睇，個風我屌你老母呀

屌....難得紅日放假，竟然無待睇.....

屌....難得紅日放假，竟然無得睇....

咪就係

艾倫老母正撚到

好想屌佢
做酒吧妹正

下集之後停播？真係出動式ending

個舊團長真係乜都唔知咁款
比阿撚老豆扮傻仔呃埋條女
唔怪得唔鐘意阿撚

阿撚老豆原來又係城牆外面黎
佢搶座標之力既目的好似同猿巨人果路人馬既目的唔同
有排解畫

咁阿撚老豆個樣正過光頭團長咁多
仲要係醫生救埋自己同自己老竇老母
俾我都揀佢啦

係 我好傷心
話要等到下年先有得睇
但又未公布係下年邊一季做

伏筆王 睇過漫畫不過唔記得有呢段

伏筆係咩

艾撚個odm 壞咗係因為舊團長唔想佢入到調查兵團所以特登整壞

今集啲作畫好靚
最後片尾曲嘅時候
阿撚俾啲風吹起頭髮真係好靚

今季好多shot都真係畫得好靚

痴線 真係每個角色都有段故

旁觀者 做團長唔夠能力，畀後起之秀艾爾文超越；艾倫阿媽畀格利沙追走咗；佢其實都算中上嘅人，但係面對艾爾文/格利沙呢啲特別嘅人，顯得無比地平凡

吹起頭髮真係好正
睇漫畫已經好中意呢幕 好彩冇崩到
成個feel配埋ed超越左漫畫

有唔鍾意阿撚咩?
唔係因為唔想佢去送死先想肥佢咩?

今集真係好好睇 做得好好

為左人類放棄愛情，但到頭來又無咩特別大的成就
平凡人的寫照

個龜頭憲兵仔竟然入左調查兵團
開頭仲以為係二打六黎添

佢都唔係唔鍾意阿撚

本就係仲鍾意緊佢阿媽
所以先要保護佢個仔

哦原來是咁
我以為係想早啲革扯佢費事眼冤
因為係女神同人地生既仔

大家去邊度睇? ebb好似冇更新

石內卜

今集神撚到仆街,今集仲好睇過漫畫
又有深度

好想被女神欺負呀屌

好似真係二打六黎

覺得佢下場戰役就會壯烈犧牲
憲兵隻G幫佢立左flag

人哋咁高尚愛屋及烏 竟然俾人話

不過艾倫老豆都只不過係一件....

係咪要停3個月先會再做?
定我記錯左第2套?

仲有一集
之後好可能會停
至少三個月啦
希望2019睇到

其實經過王政篇之後艾倫同女神cp 感好強烈
難怪mikasa

其實而家巨人做到原作第幾本倒？

女神同艾倫傾偈傾到面紅耳熱，然後三笠

拖手仔

佢都唔係g
雖則佢第一季嘅表現到好似啲冇腦g咁，至少第三季佢都天真到會關心亞妮係唔係俾巨人食咗

下一集係第18期左右

佢係毒舌現實女,睇阿妮外傳佢心地都幾好

龜頭憲兵仔我覺得呢個人物寫得幾好

=冇左主角威能既阿撚

2019年咁快有得睇到己經可以還神了

艾倫老母ED 講嘅第一句
講嗰刻我喊咗

升左做團長嗰時背景啲人聲講哂恭喜咁
點知畫面一轉原來啲人係恭喜緊阿撚老豆老母結婚
大好青春投入左去解放人類嘅志業但係最後人生一無所有得
仲要比痴線婆話幼稚

石內卜教授

諗真啲mikasa其實病嬌黎

直頭係啦

Eren, you have your mother's eyes

動畫cut咗
漫畫度兵長串痴線婆
話佢曾經仰慕過光頭教官 所以先會咁嬲鬧佢

係咪已經確定得12集 到戲肉先黎停

完全就石內卜劇情
明明係我識條女先 咁都俾你食左
再生左個做主角嘅仔走黎做我學生

呢集真係好正
就算睇過漫畫都覺感動

呢啲咁早出場嘅角色都可以有伏筆

遲啲仲屈 第一話就有

教官
dls本來漫畫已經好鍾意呢節
動畫重要咁樣入ED
cls即刻起雞皮+流馬尿

呢集啲分鏡好出色
教官升做團長同古利夏嘅婚禮個段剪得好有味道
同咪最尾個部分同首ed夾得幾好
估唔到成首歌嘅歌詞同節奏都同個段回憶咁夾

教官最後整腰帶嗰part 係?
當時整爛咗艾撚條腰帶?

係啊，第一季講艾倫用3D gear用極都唔順，背後就係因為呢個原因

睇返第三集明白哂
竟然連哩啲劇情都有伏線

啱啱明咗
作者鋪路真係好神

就算佢唔係特別嘅人，但係佢係我個仔，咁就足夠。你睇下佢幾咁可愛。

有唇膏既艾連媽=雞
冇既=賢妻

證明雞只要從良都可以變女神

劇透 嬲

動畫撚想問下而家開始追漫畫應該邊到開始睇起

睇埋下一集動畫之後
可以由18期開始睇起

THX 見動畫又要停

今集好好睇

蕃薯女係咪諗起偷食面包嘅日子

米卡莎望住女神同呀撚個樣恐怖到

有冇唸過其實唔係鋪好左,
係寫到呢度先唸起有個d咁既事,
再跟住寫構造返成件事出黎扮伏筆

冇記錯艾倫過到個考試之後
教官話: 格里沙 今天 你的兒子要成為士兵了
所以唔似

最恐怖都係上季最後救呀撚果part

三笠呢d痴女男人婆
我係艾倫就揀女神

細個明明好得意 大咗真係差d
女神同亞妮都係洋鮑 傻仔都知點揀啦

係牆入面東洋人先係少數

女神正勁多囉

女皇氣場都係太嫩口

比着我有得揀，如果我真係有得揀，亞妮同三笠我都決定唔到要邊個

一個日日閪面嘅冰美人
一個當自己係老母、當主角係細路仔，痴女，仲要有腹肌

貝爾托特心想：求吓你唔好、唔好過嚟

佢老豆係幾時有返記憶

去到地下室就會解答晒

就係睇左幾次之後都唔見有答案

好似係無啦啦咁有返記憶，有冇話邊話有講？可能我睇漏都唔定

佢唔係純粹扮失憶？

估唔到食老母巨人會變返做人

亞妮

女神面紅
出事了

動畫教官係事後發現裝置壞左艾倫都成功到而驚訝
漫畫教官即場換過條新既俾艾倫再試過
所以其實個伏筆真係幾牽強下

兩個version 都有換過條新既俾佢再試wo
兩個版本基本上一樣

好老實講 教官個poker face ，佢就算驚訝你又鬼知咩

可能記錯左
不過有心想艾倫當唔到兵 點會換過條俾機會艾倫

明明老豆帶艾倫走個陣見到教官
艾倫之後認唔到教官都幾bug

搵條友比你望完一眼就走之後叫你幾年後認返嗰條友你認到我當你神咁拜啦
條友仲要有頭髮變光頭，有幾Bug

就算我地有上帝視角，佢唔講嘅話分分鐘你自己睇完都認唔出今集呢個有頭髮嘅就係第一季個教官啦

你地又講得通喎

因為套野要做落去

認真講 佢見到艾倫個決心
意識到自己改變唔到任何野 唔應該去改變任何野
只係個旁觀者 咪俾佢過

因為我睇完都有「屌，唔講唔知」嘅感覺

漫畫有多一兩句係兵長話教官個變化好大

艾倫老竇正一仆街嚟
一句野搞到長官咩都無晒

兵長真係好毒舌

唔係bug
做咗巨人係會記憶混亂
之前都有艾倫唔記得自己做過乜

女角最愛阿妮BB

雖然殘殺士兵,但....唉
雖然女神把聲配得好好,加好多分,但係阿妮真係..
補圖

教官做團長個幕真係好毒撚feel.以為啲人係恭喜佢點知鏡頭一轉係恭喜艾倫老豆同自己鍾意既女人結婚

已經冇人記得駐紮兵團個白髮四眼妹

無意玩弄你情緒，只係幅圖冇佢出現

無記錯的話張圖係第一季結尾出現
集集唔同

佩托拉fan應該憎死阿妮
佩托拉在兵長心中了

( Show Blocked User - 九指連環 )

今季做到幾集？

少有喎
唔再講啦,費事騎劫個post

有傳１２集
即係下一集完

亦有傳２４集

唉 姐係又要等成年

今日出嘅連載巨人嘅月刊
稱呼頭呢12集做第三季前半
之後嘅叫做第三季後半

同埋都算係confirm咗做完呢12集停一停

重睇咗今集結尾好多次，真心好正Carla

你估人地係海狗王咩

宜家官方就仲未有消息係點
不過啲電視台節目表同出blueray嘅日子
就大機會隔一季再出後半
確實消息應該要睇今個禮拜個集先知

你正係睇第一季馬可個立體機動裝置條痕就知作者嘅伏筆鋪排係諗得好周全。

艾倫老母後生正到

唔知你講邊句嘢
漫畫同動畫一樣感覺，格里沙嗰句「你唔好再行埋嚟，佢同你唔同，佢係我個仔」
真係好唔客氣

我覺得係為咗佢個fd好啫
再講落去會劇透 所以唔講了

唔介意劇透

其實教官果句話艾倫老豆係魔鬼係咩意思?
唔係好明, 姐係佢覺得係艾倫老豆言語間引導佢去做團長?

有冇人cap返幾張靚圖

個樣似哂老母

詛咒就是“特別的人”，曾經被詛咒的人就是基斯。基斯認為當年格裏沙說進入調查兵團的人都是被選中的人，是特別的存在，這句話讓基斯一直記在心裏，他也認為自己是特別的存在，後來才發現自己也只是普通人罷了，自己並不是特別的人。而格裏沙當年那句話毀了他的理想，讓他陷入了自卑當中。因此格裏沙所說的“特別的人”是對基斯來說是一場詛咒。而基斯又認為格裏沙才是“特別的人”，但格裏沙卻要把為卡露拉報仇的任務託付給艾倫，基斯擔心艾倫也和自己一樣並不是特別的人，無法如格裏沙所說的那樣完成人生大義，艾倫也會因此重蹈自己的覆轍，帶著遺憾活下去。因此基斯才對格裏沙說“你又要對人施加詛咒了嗎”。正因為基斯認為艾倫不是特別的人，所以才會弄壞艾倫在訓練兵團的皮帶讓他離開軍隊，這樣就不會重蹈他的覆轍了，並可以像個普通人活下去。

百度既解說, 但係唔知點解動畫俾我既感覺係, 開頭艾倫老豆就係有意同教官見面, 再引導佢去做團長, 咩原因我唔清楚, 因為冇睇過漫畫

巴打有睇過漫畫意見係咩?

我覺得基斯接受唔到自己係非天選之人
先賴格里沙係「咒詛」
其實句說話格里沙係敬佩調查兵團先咁講

有邊個未試過以為自己係世界的主角呀?
就算唔係特別之人,都有自己最好的位置
巨人D無名士兵都唔係TOP
但無佢地都贏唔到

我好同情基斯有付出但得唔到自己想要的野
但佢將一切怪落格里沙就唔好
就算佢無見格里沙,我都唔太覺艾侖老母會鐘意佢

呢集真係寫得好正

"開頭艾倫老豆就係有意同教官見面, 再引導佢去做團長"

我唔太覺
佢老豆係偶遇教官,佢老豆無人無物,成日接觸教官正常呀

同埋好似無絲索講引艾侖做團長
佢老豆同意俾艾侖入軍團就真

動畫呢2集唔錯 表演到艾倫變化到成熟 最後果幕好正

Bady eren好趣緻

任命為團長無人care, 台下一個人都無

人地結婚都有一堆人係下面恭喜

動畫冇左呢兩句
搞到好似教官妒忌艾倫老豆
要報復佢個仔
事實係佢唔想艾倫重蹈佢覆轍

其實教官咁諗先係真男人
如果話對團員死傷慘重贖罪而唔做團長，某程度上係逃避帶領調查兵團嘅責任
(艾爾文咁有才能都帶到依家幾乎團滅咁滯啦)
但係教官係真心認為自己無才能先退位讓賢
而唔係好似老屎忽咁打壓有能力嘅下屬阻止佢地上位

靜咗好撚多

我諗有認真睇都知佢係想完成Carla嘅心願多過妒忌艾倫老豆

無咗第一二季嗰種熱血少年既感覺。

真心覺得個教官諗法係最好
佢一心認為自己就係被選中的人
但後尾發現有人俾佢更有才能 其實我諗係人能力有限
唔會長時間都表現好 所以選擇退位艾爾文
但其實由艾爾文帶領 一樣傷亡慘重
唔覺得佢係被選中嘅人 反而呢個個諗法係推動到教官改變整個調查兵團

因為當初佢自己都係咁，唔妥上司帶隊，心諗自己做團長就點點點，真心為大局人類著想

第三季播播下會停既話仲叫乜第三季..

唔係播播下停
一直都有呢個做法 隔一季再出 日本叫分割2クール
叫三季前半同後半
俾動畫組抖下 留多啲時間做後半
仲要巨人咁多打戲 停一季做好啲 好過經典場面崩晒
係我地要等到一月姐

佢緊張自己嘅事業，但人類福祉係佢優先考慮嘅嘢

有d咩動畫係咁樣？
咁不如後半叫第四季算

美劇就經常發生
Walking dead 已經係咁

喰種re都係咁 4月播左前半 宜家10月開始後半
我估係開始做三期嘅時候就plan好24集
真係做唔切或預鬆啲時間就唯有隔一季
分割通常都淨係隔三個月
唔洗好似一二期中間隔幾年
不過官方係仲未有消息 只係大家都估係分割播

係你睇得少動畫啫

Fate zero, UBW, A/Z, 革命機 都係分割播放

終結的熾天使都係咁樣嘅情況

sor 啊叔戒左追新番好耐
係見巨人整得咁有良心先睇翻

我都係巨人先入返坑

好耐之前的動畫確係一口氣播晒
呢家好多都分幾季
原因之一係原作未完,其他原因我都想知

以前年番,半年番遍地都係

1.減低風險
因為公司唔敢投資太多,驚套野唔收得
如果太爛既話,可以CUT左佢,止蝕
同時又可以cap返少少水先繼續做落去

2.人手不足
業界動畫師低人工+缺人已經唔係一日既事
基本上而家套套動畫都要搵外面工作室幫手先勉強兇到街
而巨人更加係呢間公司既招牌,要保持水準就自然要多D時間製作

thx

以為動畫界仲好好境,一個月咁鬼多番
業界應該好多錢請人同製作

有冇人仲記得三毛，死之前殺咗勁多巨人，可惜單拖遇到獸巨

錢係多左(因為中國資本),但係分俾每一套動畫好似係有限制

結果,咪要出多D季番黎洗咗筆錢佢
---
呢幾年都陸續有公司倒閉

點解而家咁撚ON9
十幾集就要停一停
S1都唔係咁

姐係今日冇得睇？

我寧願佢停好過崩

宜家調查兵團係咪得艾倫兵長痴線婆呢類主角群加少量普通團員？

唔係
第１１集飯堂嗰度有啲調查兵團成員都係艾倫唔識

個d都係政變後其他兵團轉入黎 舊底個班死得7788

諗起今晚好大機會會係最後一集就屌左出聲
如果2019年有得睇的話已經好滿意

又要等半年

第三季等左咁耐先出
依家又要等半年?

唔撚係掛

應該三個月啫

上twitter同reddit睇
今晩巨人收尾有爆點

今季用得望海做開頭我都咁唸

reddit班巨人fans真係正

考緊dse都每日幾個鐘睇reddit情報

下星期日NHK番組表出左冇巨人，應該今集完

睇黎都要等1月

點解個檔期會咁㗎

今晚個特別ending已經睇到我眼濕濕

wa屌19年4月先做

岩岩個ED 嚇死我

以為直播壞左

Diu 有少少俾ed嚇親
有一秒以為lag機
點等到4月啊

下半part一定集集都睇到扯

屌,唔撚係又斬件嗎
一開波有望海個喎
已經拖左幾年
真係好趕客

開始運馬個到已經開始燃
團長大叫再叫進め！！！到成堆人一齊騎馬飛奔
痴撚線好撚正

岩岩睇ED嚇到我以為hang機

4月先出,屌你個閪

型撚到

日本twitter即刻上trend

神作無誤

漫畫動畫都高質

即刻有人放ED上youtube

屌
要4月先有得睇

鋼鍊之後，第一次有呢個感覺

屌 嚇撚死

冇記錯j2星期六2400仲有重播
好似遲兩星期
呢集電視睇一定正到仆街

邊到有link睇到第十二集
平時睇D網未有.

himado.in

新視覺圖

熟肉大概幾點有

今集個ed

片尾個幕兵長打鳩艾倫係以前嘅事黎

係之後嘅事黎
動畫組提前做呢幕出黎吊人癮

痴撚線個ed
一路睇一路心情好似過山車
倒帶: 個直播壞咗？ -> 兵長艾撚打交: 下半季喎，姐係話你知畫好咗唔會拆播啦 -> 2019年4月: 屌你咩竟然要等半年

熟肉，比ED嚇撚死

屌你半夜三更見到個ed嚇撚死

bite the dust

以為撞鬼

尾段明明好熱血, 調查兵團史上最有士氣, 市民勁支持,
諗返起之前啲牆外調查, 市民覺得調查兵團係搞屎棍次次出去都係送死,
今集最尾睇到真心眼濕濕,
但個ED就即刻暗示個奪回戰係sad ending

唉半年後再見

下一季應該差唔多追到漫畫進度...

好想弗洛克快D出場

要等半年不如叫season 4算啦

要等咁耐

估中出動式ending
S1經城門出動 再型多少少

btw最尾 有第四個人攤左係度仲出緊煙
有無睇錯？ 兵長同阿撚應該拗緊點處置佢

ED 為咗配合halloween

4月先至繼續播，成大半年...六如叫Season4仲好啦...

打錯...(不如)

個ED播到一半加插之後繼承權爭執

個ed又有班仆街劇透

有啲睇左漫畫之後喺到扮估劇情

好彩睇慣午夜熊

屌！！！好撚正呀！！！！點撚解要拆呀！！！

屌個Ed真係嚇撚死

又吊人半年癮

ed係咪有被人餵狗個畫面

點解米卡莎要殺兵長

漫畫應該之後睇第幾話

屌又想翻睇多次，已經翻睇三次

嘩
本來ending 咁熱血
依加又cliff hanger

我動畫撚黎 動畫實在太高汁 忍住唔追漫

個ED
是咪又有人死左

呢個post開始危險

仲有呢幾個係退休調查兵？團長搵番佢地出山？

不嬲都危險，小學雞最興劇透

個ed咁吊癮

73

今集高質到 有笑有淚有感動仲要有劇透

就我所知從來沒有

團長大叫個下真係成個身都震左震

btw個ed嚇撚死人咩

第4季幾時播

第3季仲未完
只不係會分割放送
下半部分係19年4月播

逼人睇漫畫

block晒佢地

團長把聲真係動畫先做到咁有feel

之前又話史上最強秋季動畫番組, 巨人SAO史萊姆JOJO
結果巨人退出咗

仲有彩色漫畫食屎仔

漫畫jj都表示呢個ed係幾高汁

個ending
又要等半年

一諗到團長把聲係燃堂就無左嗰種熱血

你地係咪on9
防劇透防到獵巫咁?
佢講嘅野只係基於動畫內容嘅推測
要講幾多次先明

個預告位真係有寒
續秒續秒停會睇到條黑屍

今集好正好搞笑

我覺得預告插入唔太好,仲要加鬼叫聲
雖然知佢想做驚喜,但我覺得驚嚇多

4月播都快呀
但點解要分開播呢?????????
明明第一集的開頭同預告都有,後半季應該整好左啦

第4季扮第3季
btw 可以淨係整開頭同預告果part嘅

好明顯就係唔夠時間整後半所以要分開

其實我覺得幾好 之後大戰同王政篇個節奏同氣氛都可以話完全唔同
分開黎播都可以比人透下氣 同埋如果係動畫黨既話一次吸收咁多 反而應該會混亂？
始終大戰之後真係一氣呵成咁入去戲肉 反而個個位斬開既話會重怪我覺得

唔洗等半年
即刻睇漫畫

利申 漫畫第73話開始睇

兵長真系好撚勁

點等

睇完漫畫
終於知道爭執既因由

Ending 居然出依一段

如果無其他原因的消息
應該真係未夠時間整
諗返起有D動畫唔係順序整,可能巨人都係咁先整左某幾集

點解唔叫第4季

同意,氣氛唔同可以抖下
雖然我覺得整唔切 或者一定要整得好先係主因

抖半年我接受到
應該得12集
希望之後再等多半年就有得睇再下一季

究竟有冇動畫黨睇完個ed 去左睇漫畫？

臨尾咩事

有呀
已經睇到打完
好正

動畫黨既話睇漫畫應該睇邊一集起

真·第四季應該要等多1，2年
下年做7x-9x話 漫畫淨係去到11x話
諫山創話希望150內完到
都仲有3年先完漫畫
除非動畫組趕住同漫畫一齊完喇
如果唔係每季大概隔兩年喇 前提仲係每季12話咁計
到時2025都仲播緊

如果當初冇忍唔住睇左漫畫
今集應該勁震撼

有，由第一季追咁耐都冇去睇漫畫，今日一睇完個ed即刻去睇

個人認為如果有時間想了解多啲可以睇返漫畫王政篇
但由51開始 都幾長下

我都係年頭先開始睇漫畫
呢篇追到我唔想訓 通頂睇晒 好撚正

今集係咪今季最後啦?
如果睇漫畫由幾多集開始駁落去?

btw 睇巨人既另類樂趣係上youtube睇d死鬼佬既reaction

屌你個ed

YouTube 鬼佬： What The Fuck? What’s going on?
跟手抱頭離座

wtf wtf wtf wtf

What is happening

有兩個明明熄左聽到恐怖ed再開返

其實睇得多覺得d反應好假

半年我等

reaction actor

下年巨人撼我英撼一拳
誰勝誰負？急不及待想睇睇了

今次真係等到海枯石爛都要等
呢個驚嚇ed劇透預告真係吊引到一個點，就算睇過漫畫都勁想睇呢場大戰

建議識英文嘅動畫黨巴打去reddit anime-only thread估故事發展
呢度嘅巴打太敏感 你估多少少就會當你地係劇透黨

cls

冇睇過你英同一拳
但下季巨人係最高潮位
做得好 好難輸

算係有良心 寧願拖半年慢慢做
都廢事趕住出崩晒
但搞到我地對後半期待更高
最驚希望愈大失望愈大

我睇左漫畫
可以講係超級好睇
好期待動畫演繹

只要佢唔好on99加加減減 根住漫畫做就應該無乜可能失望

啱
bgm，打戲，同啲氣氛渲染拍得住第二季嘅話
成季一定名留青史

進擊的巨人!

班台仔問點解呢三季結尾都係搵團長發言

乜第一季都係

好似係
班人答希望下次唔會

下季唁會再出現

分享嚟畀明嘅人笑吓
點解要咁做

見到佢今集咁開心笑,喊了

唔明點解要等半年
jojo第二季年番分割播放都係隔三個月就得

後半季好熱血

嘩屌，岩岩開始睇ed以為部電腦壞左，之後睇到起哂雞皮

叫果下好感動，因為調查兵團第一次咁受歡迎

LET'S FUCKING GOOOOOO!!!

望海

P.IG仲有套甲鐵城劇場版搞緊

屎忽幾正

甲鐵城唔係話唔好
但係咪撚拖慢巨人啦屌

第一次咁期待一套動畫
係咪之後會出多幾張視覺圖同新trailer?

實有既

浪費資源

第3季得1條PV
之前1,2季都有2條PV
所以第3季應該仲有1條PV未出
可能係為左下半部分先會出

睇巴哈動漫班台仔已經戲透唔洗本 三個人一坐底就已經透到最新個集

避到劇透仲勁

wtf

少量劇透

唔係fast-forward啲聲咩

ED個幕完全係另一層次既尖叫位囉

睇完巨人
真係可以上得神台
同鋼鍊一樣
劇情, 世界觀, 人設
不得了

我
S1到而家忍左幾年 唔爭在

屌你比個ending嚇一嚇 以前玩dokidoki既陰影

如果無睇過漫畫
又避晒劇透/一早知今集有景轟嘅
再專心睇到尾睇埋ED
睇到果度應該震撼到痴線

不過動畫組依下要讚
夠膽咁樣擺依個位
加埋果d恐怖effect

連漫畫黨都比佢再震撼多次
如果照順住落 漫畫黨睇過 唔會有咁嘅效果

動畫黨表示唔知發生梗咩事

真心勁 次次動畫都完得勁吊人癮
咁都忍到

睇S1果時最撚嬲係比劇透撚透左鎧巨超大巨身份 但係都冇追漫畫同Google
睇S2估唔到係咁樣開估 好震撼

估唔到咁多人都冇睇漫畫

屌我都係

無睇過漫畫+1
上維基睇
今季唔係24集咩

下 咁就完左?
第四季無消息?

4月續播，都係叫返第三季

我9up下啫 不過個幕真係神來之筆 本來咁有笑有淚 我預佢會用三巨人（應該唔算劇透掛？）之類準備呢場大戰 點知咁撚癲

睇第一二季個陣未睇漫畫 覺得集集結尾都勁吊癮
一開左頭根本停唔到手
我睇個陣好似已經宣布左有第三季 諗住忍下
點知睇完個幾日成個腦都係巨人 頂唔順去追埋漫畫

俾作畫兵團同大家個腦抖下 廢事大家癲曬

幫啲角色續命半年

第三季成季真係期待到cls 暫時叫巨人最得個章都不為過

動畫撚真係慎入

手動回覆＃７４０巴打，會安全啲

Btw點解艾撚同讓打交個陣 我以為自己睇緊七大罪嘅

下季兵長無雙屌打

如果前年冇播甲鐵城套垃圾隨時今集已經係下半季正式望海個集，最後預告埋第4季下年4月/7月播

佢屌打人既同時，同伴亦比人屌打緊

咁又唔得, 其實而家咁拖一拖咪幾好, 如果唔係就追到漫畫, 到時仲慘

本身都唔睇漫畫 所以淨係睇動畫夠

今集食完肉後

主角三人吹水
阿爾敏話加入調查兵團的原因仲有睇海
但點解艾倫HEA應佢?? 阿爾敏又瞳孔放大??

約18分鐘個度,THX

點避劇透??

劇透好似奇行種咁突現出現,fb,google等等又有劇透

睇到都無計 好快唔記得 都block咗好多人
fb google嗰D都無follow巨人D嘢
主要都係睇E個po

唔好入黎
除左動畫新番 我平時無特登追消息

我覺得係艾倫呢幾月已經經歷左太多
佢知道出去已經唔係為睇海咁簡單
阿明就發現當年細個 艾倫仲會好激烈咁同佢一齊討論
阿明驚訝艾倫已經開始變左 但都理解佢
最後講到彈起身 就想提返艾倫我地仲可以為啲簡單嘅夢想去戰鬥

因為係啊明同艾倫講外面世界有海 所以艾撚先對外面世界有興趣
但宜家既艾撚不但只唔記得左同佢既約定 重對海既興趣都無哂

個人感覺：呢季最好睇暫時係第6集，其次10，11

12有官方劇透唔計

詳情可以睇翻艾撚比巨人食 跟住覺醒巨人之力個集 好似係

今集最後真係引死人
好彩有追漫畫

喺呀
想知點解艾倫對睇海無晒興趣
好似無交代?

之後會講返

我都無睇
佢開估個下 我以為自己眼花睇錯字慕

艾撚係宜家動畫呢刻
個腦入面淨係得對向萊納佢地報仇既思想作爲行動動力

屌那星, 俾個ed嚇撚死

喺公式書 「角色名鑑」入面
作者有解析到呢幕
話呢度係艾倫同阿爾敏開始有思想分歧嘅地方

作者解釋如下：

阿爾敏係為左睇海而戰鬥
但艾倫同阿爾敏唔同 其實對海唔太執著
雖然佢地2個年幼時係共同擁有「壁外世界」嘅夢想而成為朋友
但2個人對於呢個夢想嘅根源 係有唔同
阿爾敏係因為好奇心而想望海
艾倫係因為「明明有海，但我哋竟然冇望海嘅自由」而憤怒，
本身對海係冇興趣
而且係呢段艾倫時間發生左好多事，漸漸對海嘅意識越嚟越遠

呢度開始佢哋兩個人分歧漸變明顯
而瞳孔縮放就係代表阿爾敏受到打擊

原來有官方解釋

等到下年4月
ed兵長個到好吊癮

大家睇野好細緻
本身淨係以為三人談係純粹敍舊
同埋回望返已經行咗咁長嘅路

我寧願動畫組執耐啲，等下半部可以做到今集嘅水準，絕對值回票價，真心唔怕等，明明呢集只係奪回作戰前嘅準備，但就算睇過漫畫嘅我，見到團長吶喊嗰吓真係搞到我幾乎喺張櫈上面跌落地下

仲有呢段對話

我們對上一次被民眾寄予厚望是何時？
天曉得？看怕這是第一次！！！

真係黐鳩線

只要細心留意佢地d表情
就會發現作者係透過啲表情反應黎表達角色嘅內心世界

好似今集嗰段團長+兵長房入面嘅對談
雖然呢度冇人討論
但細心望兵長嘅表情
會見到當兵長知道團長將個人利益放得高過人類勝利嘅時候
兵長係受到打擊 因為覺得比團長背叛左

呢啲都係公式書有解釋

我認為真係值得等

呢季啲角色大頭個個都畫得好靚
由其兵長啲鏡頭個個都畫得超靚

即使兵長市街戰
用慢鏡睇每個鏡頭都好靚

今集食肉個part
每個角色都一樣畫得好仔細

你咁講我又醒起之前第二季尾
發現巨人係由人變成
團長聽到好自然地個口笑咗
levi都用好驚訝眼神望住佢問佢笑乜

levi就覺得一直以來原來殺緊人
同埋為咗人類而殺人類 內心有矛盾

團長就係因為向真相邁向咗步而忍唔住笑

利申冇睇過漫畫

唔係

d血好明顯唔係佢啦

利申 動畫撚

支針俾佢 以為佢做硬

我覺得兵長定位係最強人類 應該唔會搞著佢

我明動畫組係想做到聲勢浩大咁去反攻,但咁唔會引巨人過黎咩
牆上都算,佢地落到去仲係度嗌

佢地專登揀日落個陣出發
班巨人就算埋到去都應該會無曬活動能力

最尾果part曲曲地
兵長(動畫黨) 一拳打落艾倫(製作組) 度
你知唔知自己做緊乜野(點解要係度完呀)
艾倫即刻無奈望住兵長(我都唔想，唔係我話事架 )
三笠(最大粒) 即刻保護番製作組
背景係製作完呢集既慘烈工作室

又要等半年了

因為海唔只得海咁簡單，除左自由仲有當時佢眼中的敵人，所以開始同阿明有分岐

兵長偷聽艾倫佢地講野係一個好重要嘅伏筆
動畫黨可以估下

身為動畫黨，我只想真心讚巨人好好睇阿！

#metoo btw嗰刻真係左右做人難

我

次次出發前都會清晒附近d巨人先
前一幕仲見到用斷頭台

投降，實在忍唔到睇漫畫

初代國王果種諗法同而家大部分港豬諗既野其實好似

屌你老母 當年好記得有個post名叫 "艾倫係巨人"
講緊係第一集岩岩完

有自己人會變巨人

好叻叻豬

Bye bitch

唔好quote啦屌

專登睇多次都唔明

樓上乜撚嘢心態？

本身都生得高，又靚仔
但居然係毒撚格，真係奇妙，可笑可笑

識BALL

慎入

動畫黨唔好click

🤔

佢先最專業 作為間諜萊納同亞妮太引人注目

玩killer零存在感嘅最易贏，唔洗任何戰略

唔好意思 想問一問
宜家第三季第12集 等如漫畫第幾集？
等唔切想追

佢地三個係樓梯傾計個兵長BGM 好正

想問下呢一集係去到漫畫幾多集

碌上兩個reply咪有

自膠
真係眼大睇過龍

一睇睇到百幾 好正

巨人係愈後愈好睇
希望之後keep到

今季d作畫光影節奏高到痴線
最悶既王政篇都執到咁高質令人好驚喜
就算今季係大結局我都覺得好睇過綱練

無睇漫畫
呢隻睇得出兵長都覺得團長係無人代替到
團長死咗無退路, 叫佢唔好出去

同埋無啦啦調查兵團又多咗啲人
睇佢地啲對話應該都係上一代團長時期已經喺到
但之前都無見過

SU SU ME！！！！！

仲有第四季幾個位，高潮一浪接一浪

睇多次90話打後
會有新嘅體會

第四季有幕喺YOUTUBE睇人模擬定動畫個幕已經覺得好震撼，假以時日動畫真係播到個度真係不敢想像

製作人員們

呢幾段都remind緊讀者呢套唔係咩熱血漫畫
所以嘢係呢個虛構世界入面變得相當真實

利申: 純睇動畫/ 9up感想

想知最尾喺牆上既係咪萊納？隔離果個係乜水？

貝爾托柒：真係有人唔認得我

老實講，真係唔同哂樣

風吹到頭髮啫

毒撚butthole轉個髮型冇人認得

diu 見過唔止一個問呢個問題

我反而最鐘意艾倫老豆d回憶
好想係動畫快d睇到

真係佢黎？唔似樣既

好撚熱血

黎緊有場大戰真係好好睇, 雙方都有勇有謀, 睇漫畫都覺得作者設計得好精彩
堅持只睇動畫ge相信唔會失望, 我自己都好期待

(唔算劇透掛, 亦都唔好繼續劇透 )

我係動畫派，真係好頂癮好期待

Link

求link

之前聽過有人話似講 アルミンが。。。 （阿明佢。。。）

即係講左D咩

yes,比風吹到變左all back姐

呢個真係唔好問
一提水你就即刻知乜嘢回事

我有追漫畫架, 劇透我啦

講啦屌

屌，好似D靈異錄音

「運命を変えろ、エルヴィンがかわいそう」

條link入面咪寫左...

唔識日文

google translate即刻知句野咩意思啦

屌好想睇漫畫

有冇人覺得Mikasa個配音真係好勁...
最尾ED個到完全FEEL到佢想殺左兵長既情緒

石川由依不嬲堅料

老實講我真係聽唔出有講呢句野,好夾硬黎

2B

第三季已經完咗？最尾個預句好撚正

爬文啦屌，未完

其實阿明係男定女？
我記得之前睇過有篇野係話個作者走左出黎講佢係女黎
定我記錯 今日同個fd 傾開比佢屌

屌
問韓吉性別就見過 阿明

男,但動畫畫得似女仔,所以多左人問
之後作者就索性話鐘意當佢女就女

睇Q版就知佢男

阿明係女的話
成日同艾撚行得咁埋
一定俾三笠怒啤同屌死啦

韓吉同阿明的性別睇過漫畫都好肯定到

BTW
呢個post就爆,同動畫一齊完
太完美啦,各位下年4月見

但要等到下年先有下集？

係

韓吉漫畫我記得係性別不明
動畫就明顯係女

mikasa後期少發揮 2b真係

韓吉漫畫都係女喎,你有冇睇架

作者有講過唔會謂清楚韓吉既性別

前幾話,韓吉先彈一句話 艾倫好咸濕

男同男會咁講野咩

第2季動畫 韓吉訓低 心口突起架喎

而家就係講漫畫性別不明
雖然都應該係女架喇

點解會質疑韓吉性別 好明顯係女黎啦
阿爾敏都話有得斟酌下呀

漫畫咪暗示過韓吉係女

上年我邊玩邊J

睇埋今季結尾
真心唔明動畫黨點解可以忍到而家都唔去睇漫畫

因為鐘意係連登比人劇透

石原里美做韓吉，都要問咩性別

雖然認為韓吉係女性，但係你呢個推論唔成立。

一來真人電影版同動畫、漫畫根本唔同世界，唔係真人電影點解無兵長但係整個原創角色敷島。

二來女演員唔一定扮演女性角色。Cate Blanchett都扮演過Bob Dylan啦。

男定女睇日版就知
用詞會唔同

可能一開始設定係男
但俾人當左做女
索性將錯就錯

mikasa本來係男人，艾倫是gay的

最好唔好估

想睇返晒，有冇咩網或者app有齊中文版

買東立電子書/實體漫畫
利申只收了13-25 前12話畫風太...

另外動畫黨追漫畫，之前動畫集數有冇咩野cut左，要補睇返先？

王政改唔少，你想補睇就51話睇返
直接駁動畫進度就73話開始

咁51開始睇好似幾好，中間咁多假，可能可以快過動畫進度

想問下今季係唔係的12集,做完王政就算

一口氣忍住冇睇,想等出埋去海邊想一次過睇

海邊有排啦,一季一季咁睇算啦...

今次12集完到王政
未我就唔睇住

完左有突

總知唔會好似漫畫咁9up文戲妹成年啦

有冇手足睇住刀劍等第三季後半

今季係咪完咗？
下季幾時開波

4月

屌，漫畫嗰邊一個月一集真係唔夠喉

其實二宮和也唔高又童顏岩哂做兵長

二宮冇兵長個氣場

個片尾以為電腦輕咗機
又要等 不過咁高汁都真係值得等
要忍住唔睇漫畫

今季OP ED好聽到⋯⋯仲喺到loop緊

我都以為輕機 我心諗做咩鳩

邊度似呀
二宮和也係天然呆, 兵長係好型架

依套真係唯一一套我會重睇又重睇既動漫
唔止d場面熱血同有feel，睇返其實有好多細緻位同伏筆都做得好好，例如艾倫早係頭幾集訓練兵團果陣原來已經有提示其實巨人黎 跌完頭頂會出煙

原來今季又完咗

hang機果度係咪提示下一季？ 冇睇漫畫

下季其中一part催淚位

屌岩岩見到爛面個隻巨人毛管都動埋
未追第3季想問個隻咩黎

追到咪知 一講就劇透哂成個第3季咁濟